真係唔撚明你肥佬黎同李柱銘點諗既, 著走前或死前都要幫共產黨/大孖沙向美國求救命草

一國一制
你2條友得2個結果
1係好似達賴咁著草
2係好似昂山素姬或者好似甘地定曼德拉咁比共產黨軟禁幾十年為香港以和理非既方式爭取雙普選

你2個揀1呢, 香港好難會有民主
揀2呢, 香港十零二十年後好撚大機會有民主

我唔撚明你2個係著草前或者係死到臨頭前都要幫共產黨/大孖沙向美國求救命草做咩鳩

成撚日吹捧昂山素姬,甘地定曼德拉
結果200萬人冇一個敢企出黎做呢個角色
分分鐘感化唔到德國等濕鳩左膠國家就係因為香港冇一個人做港版昂山素姬,甘地定曼德拉
和理非好低成本呀, 因為要有1個人幫其餘既人承受晒所有成本囉屌

當然, 如果我係共產黨呢,就一撚早諗到方法破解第2結果架啦
就係拉你50個政治明星坐花廳一年
加埋既刑期就係50年
但現實只係過撚左1年
係堆濕鳩左膠國家回應前已經放撚晒你班政治明星出黎,冇仇報, 吹咩?

不過小學雞習近平會唔會識得用呢招就另一回事啦

賺尾水